保方係咪應該退落嚟？

如題

今場睇得出仲有貨
踢多季ok

咁要面子，點會比自己最後一場係紅牌走

踢多季 比我朗撚狗咁撚阿？

分分鐘踢多屆歐...國盃

可能去埋卡塔爾踢世界盃

佢又唔係冇貨賣
點解踢得耐就要人退落黎
依家回左塘都起碼top 10

垃圾回塘狗咪撚阻鳩住啦

應該有50歲貨

蛆記搵到個籠勁過佢嘅咪退落嚟囉

ccc 尼去祖係諗住接佢班 宜家都唔知幾時先有正選踢

踢到2022啦應該 拎埋世界盃就退休了

上場意甲有踢 唔係咩重要賽就會放出黎比佢夾下
其實保方應該要退落黎，再咁搞只會令到祖個龍青黃不接。利申：祖迷

俾ccc出多d好過啦

ccc尼已經勁過佢啦